
%% Copyright 2006-2013 Xavier Danaux (xdanaux@gmail.com).
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License version 1.3c,
% available at http://www.latex-project.org/lppl/.

\documentclass{my_cv}

% adjust the page margins
%\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm}                % if you want to change the width of the column with the dates
%\setlength{\makecvtitlenamewidth}{10cm}           % for the 'classic' style, if you want to force the width allocated to your name and avoid line breaks. be careful though, the length is normally calculated to avoid any overlap with your personal info; use this at your own typographical risks...

% personal data
%\extrainfo{additional information}                 % optional, remove / comment the line if not wanted
%photo[64pt][0.4pt]{picture}                       % optional, remove / comment the line if not wanted; '64pt' is the height the picture must be resized to, 0.4pt is the thickness of the frame around it (put it to 0pt for no frame) and 'picture' is the name of the picture file

\quote{Seeking a full time position in software development }

% to show numerical labels in the bibliography (default is to show no labels); only useful if you make citations in your resume
%\makeatletter
%\renewcommand*{\bibliographyitemlabel}{\@biblabel{\arabic{enumiv}}}
%\makeatother
%\renewcommand*{\bibliographyitemlabel}{[\arabic{enumiv}]}% CONSIDER REPLACING THE ABOVE BY THIS

% bibliography with mutiple entries
%\usepackage{multibib}
%\newcites{book,misc}{{Books},{Others}}
%----------------------------------------------------------------------------------
%            content
%----------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%\begin{CJK*}{UTF8}{gbsn}                          % to typeset your resume in Chinese using CJK
%-----       resume       ---------------------------------------------------------
%-----       letter       ---------------------------------------------------------
% recipient dat
\newcommand{\companyName}{Center for Space Research } % use a space at the end to make things easier below
\newcommand{\jobTitle}{Web Software Developer }
\recipient{\companyName \ Recruitment team}{\companyName }
\date{\today}
\opening{Dear Sir or Madam,}
\closing{Sincerely,}
\enclosure[Adjunto]{curriculum vit\ae{}}          % use an optional argument to use a string other than "Enclosure", or redefine \enclname
\makelettertitle


Queridos Bridgers,

Me emociona la oportunidad de unirme a la red de profesionales digitales más grande de LATAM. Soy un apasionado por la transformación digital, la tecnología y la inteligencia artificial y estoy impulsado por una misión de hacer un impacto positivo en el mundo a través de mi trabajo.

Con más de dos años de experiencia en el uso de Python y R, he desarrollado habilidades sólidas en la creación e implementación de modelos de regresión y clasificación, tanto tradicionales como basados en aprendizaje de máquina. Estoy seguro de que mis habilidades y experiencia me permitirán aportar valor a su equipo y participar en proyectos de alto impacto.

Además de mi pasión por la tecnología y la transformación digital, también soy un amante del café de especialidad. Me encanta el arte de hacer un café de alta calidad, respetando todo el trabajo que se ha puesto en cada grano, y creo que es un gran hobby que me permite relajarme y aprender algo nuevo cada día.

Estoy emocionado de formar parte de un equipo multicultural con la visión de apoyar entornos divertidos, inclusivos y transparentes. Me apasiona trabajar en un ambiente que promueva la diversidad y estoy comprometido a dar lo mejor de mí en cada proyecto.

Agradezco su tiempo y consideración y estoy ansioso por la oportunidad de conocerlos en persona y discutir cómo puedo aportar valor a The Bridge como Data Scientist.

Saludos cordiales,

Fabián Castellano Núñez



\makeletterclosing
%\clearpage\end{CJK*}% if you are typesetting your resume in Chinese using CJK; the \clearpage is required for fancyhdr to work correctly with CJK, though it kills the page numbering by making \lastpage undefined
\end{document}
